[kickstarter 撚請入］請問比左錢之後係點？

身為一個中坑廢老，第一次用Kickstarter，見到有香港design，諗住支持下，想問比左錢後，如果佢成功籌夠旗，咁我係咪到果個時間就會收到件貨？（佢個schedule 寫2021年8月）

如果籌唔夠旗，咁我比左既錢係會自動退返落去信用卡定係我要同發起人追退款？

咁又如果籌夠旗但出唔到貨，又應該要點做？

平時會特登行下香港設計既舖，但Kickstarter 真係未試過又好似好多得意既野。我好支持將概念實際化既行動，咁社會先會進步。

個香港design 既link:

得一個字：等

算啦，當跌咗

等

等無問題，我都希望佢籌夠旗。
係想知如果籌唔夠係咪會自動退，唔駛我跟手尾。

仲有好多有趣既野
如果籌唔夠會自動退，咁我應該會瘋狂贊助

成個下晝係度狂loop Kickstarter 好似係封閉社會一下子黎左自由既國度咁

廢老識去睇kickstarter，咁唔係好廢

SearchiXgC 譯番中文改下d圖就食盡差價
幫趁佢地先係廢老

呢d網盡量睇下係咪好新既team,新既有少少風險
當然成功過幾次出產品既team都可以係仆街仔

到期果日先扣信用卡數

我買左7樣野
得第一件送到
係兩年幾前比錢

咁其他6件係籌唔足錢？
2年真係好長時間 咁果樣新發明，係您收到既時候變左落後未？

籌足
其實有件派緊貨
幾件就黎送

果樣唔係電子野
玩具黎

得第一件兩年
第二件都唔夠一年

俾完錢咪等囉

記住Kickstarter 係有風險
有d project fail左，咩都收唔到

咖啡機

我入嚟講咖啡機

多謝各位意見，update 下先，已落back（係咪咁叫？），希望成事啦。